Google translation gaffe alarms Hong Kongers

真假自己試，有人試過話冇嘢。我試過都冇嘢。

不過尋晚確實有以下情況👇🏼但剛再試已經冇出現同樣情況